而 家 坤 哥 大 隻 到 可 以 一 拳 KO 一 件 連 登 毒 撚

坤哥

佢成個人 有浸柒味
點改變自己 都係甩唔到

彭于晏 一隻手指捽撚死佢

連登毒撚又何嘗唔係想打柒佢
Btw,相由心生呢句說話真係冇講錯佢

廢柴坤

咁都叫大隻，連登仔係咪進化到得番皮包骨

好得意

點操點改變都冇撚用
因為呢條垃圾本身已經有一浸柒味

有d懷疑樓主就係件偽毒

成撚日post佢d野

型撚到

嘩好大隻呀
好撚型呀

坤哥好可愛

又矮又毒仲柒過偽毒坤

日文又勁 坤哥好野